有冇人屋企人驚肺炎驚到好緊張

我媽已經驚到傻咗
我一返到屋企 招呼都冇同我打
第一句就係叫我去洗手
跟住到我老竇返 又係招呼都冇打
第一句就係「香港第一單呀!」

佢而家喺屋企都戴住口罩
大門門口又放咗枝消毒液
成個人好似住緊喺醫院咁緊張
好似茶飯不思咁

雖然有衛生意識係好事
但佢好似已經病態
定係其實我太低估

熱門全部都係講武漢肺炎 無人知道新年有好多行動

有咩問題

樓主幾歲？無經歷過沙士？

以前沙士都係咁

好出奇咩

有，全部食水換唒消毒藥水

好似過份緊張咗

好事嚟
好撚過 d 死廢老當咩事都無

佢地做得岩

過份緊張樂過乜都唔緊

basic野咋

樓主平時返屋企唔洗手？

有咩問題
我老母日日咳唔撚掩口

唔緊張先慘 叫佢戴口罩仲嫌我煩

條命仔就自己既
小心駛得萬年船

飲消毒藥水

武漢秘方喎

樓主係咪未經歷過沙士

我反而係自己好似唔識驚咁可能係意料之內

（有經歷過沙士）

經歷過沙士就唔會咁講

呢D先好 寧願過份緊張 做足哂

屌你老母我老豆仲話自己不嬲咳 唔戴口罩怕乜鳩
你聽到呢句係咪都好想打撚柒佢

咁咪好
我老母上星期仲去大陸（無戴口罩）
之後叫佢幫手買定口罩又唔理我
仲要吐完痰永遠唔沖廁

係你有問題，你有呢啲阿爸阿媽好好彩

（我真係唔係黑心，個時香港人死咁多人，死300其實又唔係話好多死亡人數係0.004%，

當然我唔想呢件事再發生喇）

我希望老人家會死先，減少大家交稅既負擔先

唔係話咩，緊張d無壞
有事你就會後悔點解無做好衛生
之前沙士日日都係咁

其實一定有一班懶型話洗乜驚
之後連口罩都唔帶
仲要笑人點解咁緊張

好過我兩老仲未肯帶口罩出街

上次沙士搞死好多香港人，好多人一係就跳樓 一係就病死

無人想沙士重來！ 2003年都成為不幸既代名詞....

呢隻病好恐怖架，要用愛滋病既藥醫，副作用多到呢

無人鐘意沙士！！

屌我都係

危機意識太高總好過太低
屌那星有啲仆街咳到就快肺都甩都唔肯戴口罩

無問題

你太低估

如果知道自己奶野，會傳染俾老闆同好憎既同事朋友先然後去報案

On9萬人唔好彩感染咗真係會死人

你老母先正常樓主正on9

認真問大家係屋企都戴口罩？

好羨慕你

當年沙士中招就等死
政府又唔撚理又唔知有無得醫
有邊個會想自己中下睇下今次死亡率有幾高

有咩問題？

SARS 淘大就係屋企人傳人，唔好睇少

你喺屋企會戴口罩 跟住擔心到冇哂心機咩

樓主未經歷過沙士？我個陣都好細個，但係都有睇過/聽過個陣香港係好似一個死城咁，個個驚到震，覺得佢咁做先正常。

係你傻鳩

屌,緊張好過ON9咩都唔理

命苦既香港人

咁有中間位㗎嘛

正常，沙士都係咁，你阿媽係啱

會死人都係緊張d好

講一樣野俾你聽，當年中招立即隔離，有人由病至死至火化，親人一眼都冇見過，你諗下幾慘同幾創傷。而家可能有 video chat，不過睇到好似下面呢個咁情形，但摸下都唔得，會點？

Same here 我阿爸死都唔肯戴

沙士嗰陣你幾多歲

其實平時都要一返到屋企就洗手

我爸死都唔帶 但又驚喎都唔知咩心態

好過我老豆口罩都唔撚肯買

條命係你自己，你唔怕死你嘅事，但唔該唔好連類你身邊嘅人

細個嗰陣沙士都係咁 日日1比99洗地

我仲驚過兩老

而家係傳染性好高嘅病，唔係普通病喎

係你太低估

樓豬 = 大陸人

老豆做裝修
已經去五金鋪買定n95

正常都係一番到屋企就即卡洗手架啦

基本野

死人架 唔通一般感冒 緊張啲好

Take it serious 啦
做多好過做少
到時瀨野睇你仲笑唔笑得出

我咳咗成個月，兩老都冇反應

你呀媽真係病左呀(無心)
快D開解下佢

我自己都係咁
特別係家人唔聽勸
但又要有咳

問下媽媽有冇興趣交換個仔女，我好啱佢心水

好正常 係你作死姐

我講撚到我啊媽頭痛

武漢飲蝙蝠油以毒攻毒

好過全屋話蒙面法唔撚帶

屌 好心樓豬門口擺個體溫計先出po啦
[

識驚都好撚過話唔會有事個d傻閪

乜原來咁多人沙士果陣係屋企都戴口罩架 ?

真 一日8杯基本

on9
我老竇仲屌緊人帶口罩呀

我都好緊張

利申：沙士時候 小學

知唔知沙士嗰陣香港人生活點過？

你個名

緊張係對別人嘅責任，唔係自己驚死！你唔消毒佢唔消毒，咁同攬炒有咩分別？我唔怕中共唔通我就唔為下一代站出黎？責任問題囉！

你正一垃圾
有呢個老豆老母你執到啦

當年沙士死咗幾百人呀
會緊張好出奇咩

當年停課仲要去牛頭角學校拎功課

做得好正確呀
屋企我屌撚左成個月而家先識驚
好彩一早入定啲口罩

經歷過沙士
如果身邊識人出過事
真係唔算反應過敏

我有經歷過沙士 雖然當時好細個
我仲記得全日電視嘅rundown
仲要學校寄功課過嚟
復課之後日日要喺門口check探熱紙仲記憶猶新

想講返我唔係懶型唔care
而家每日出街都有戴口罩
我一直都話驚係正常合理
但我覺得我媽喺屋企都戴口罩 又搞到成個人冇哂心機好似over咗啫

區議員 大好時機啊
做野啦 派口罩又好 加多幾部酒精搓手液機又好

我屋企得我一個驚 重衰
得我一個出街戴口罩

你依家唔做好呢啲準備
遲啲真係黎料唔好後悔
快啲睇下沙士啲新聞同片

果時冇人落街食，外賣都打電話問咗先落街買，盡量快啲返屋企因為你唔知街上睇落正常嘅人有冇事....

我屋企都係存量就快唔夠

食蝙蝠刺身，飲蝙蝠湯仲有效

阿媽話洗L咁驚咩

利申：一日兩罩，返工用

敢唔敢相認

Me

諗返SARS？

我喺屋企都戴緊口罩
成屋戴緊
除左一個自稱天不怕地不怕既廢老 前日去深圳都唔戴口罩
沙士個陣小二

唔覺有咩問題

點都好過啲死廢老係條街咳極都唔帶口罩

未經歷過沙士唔明嗰時死城咁既狀態

只係做到基本野咋

老人家對2003年沙士記憶猶新，屋企人好撚緊張

樓豬

做多好過做少
保障自己等如保障身邊人

老母一啲都唔緊張講到口水都乾埋先肯戴口罩

返屋企即刻洗手係岩嘅

你低估

審慎啲永遠冇壞

老母提我口罩一定要買獨立包裝

邊到買

統計學上係 但果三百幾個人每個都係咁諗

返屋企即刻洗手問題係邊

唔係壞事

屌你老母 上連登相認你老母啊

好過當冇事信大約個啲喎

但係出完街返屋企要洗手都好正常啫⋯⋯平時都會咁做
樓主你返屋企冇洗手習慣？

渣到你
喺背後就也文也武

基本野咋wor

屌，同我老豆一9樣
講起就嬲

你講邊部？

師兄你都係屋企戴返個罩啦 小心駛得萬年船

我就係要呢啲

你太低估

03年每日新聞都報有人死 每日都有新感染數字 你明唔明果種無力感？

唔好忘記上次強國人帶黎沙士搞到香港死左299人

我寧願佢緊張，好過唔緊張

無,出街話口罩都唔洗帶,手又唔洗
比佢激死

最戇尻係我屋企人經歷完沙田都唔當係一回事

要鬧先肯戴口罩

沙士個陣都係咁

有 老母直頭叫我唔好出街辭咗份工
利申 當年中過沙士 老母今次特別緊張

Agger

識緊張都好呀 屋企嗰啲叫佢買口罩仲要屌返我轉頭 痴撚線

無
成家得我一個人驚

伯母以身作則，關心你啫

淘大好似係屎渠傳人喎

經歷過沙士
有咁樣嘅反應好正常

男人最明白呢種心態

咁點解？點先可以叫佢帶口罩

我知呀 我同佢關係好好

其實而家都一樣
雜種稱帝後國醜更加不外傳，所以分分鐘勁過沙士果陣

識緊張係好事

調返轉叫屋企人戴口罩話返我轉頭

如果有第一單係家庭爆發 你真係喊都焦謂

SAME

你on9?

個個驚自己住/ 舖/商場變淘大

怕烏繩3-6個月

比你都驚

好過我老母唔撚戴口罩仲話新年要番大陸

經歷過sars就知, 中左招唔死得既人, 都超多後遺症, 一世架

過份緊張 好過奶左野先知死

佢冇做錯到
冇意識，到時死左唔知咩事

叫佢戴返個罩，話要死就點都會中
當下反應利申：佢黃到出錢出力捐物資，絕非藍廢老

冇，只有我驚緊
利申：sars時讀小學

屌你啦 我屋企人唔撚驚仲諗住去支那
on9

反而係我勁驚 我老母仲話冇事

當年老母整個盤係門口 踩過先入得 果啲消毒液

我屋企就相反
驚都未驚過，出街又唔肯戴口罩，之後佢哋重想去支那探親添明明佢哋都經歷過2003，點解可以唔驚？重迷信到鬧返轉頭，話新年唔準提起肺炎乜啲病毒會因為你唔提起佢，而唔入侵你，或者減低殺傷力咩？
身為輕度潔癖jj表示，本來都唔係好接受到佢哋唔注重衛生嘅問題
好羨慕你有啲咁嘅屋企人
我就覺得我捱唔過呢次，好大機會中招同病死唯有下世小心啲
希望我下世可以生活喺有真正民主自由，同冇支共支那豬嘅世界

有一蚊雞都要驚禽流感 豬流感
慘過沙士

有無牌子介紹？飲咗兩日滴露覺得太甜

佢無錯 愛支病 肺炎
全部都係中國衛生差嘅結果
有衛生意識係好事

我屋企啲廢老都係
宜家自己都病病哋有啲驚

飲到想嘔

冇 全屋除咗我冇人重視
講極比佢地聽 佢地出街都係唔戴口罩

身在福中不知福
難為我日日見屋企人返屋企都要三催四請叫佢地洗手

好過我老豆叫佢帶口罩都唔帶

Ching自己買啦宜家好多假口罩陣間你叫佢哋買，結果買咗假嘅返嚟都冇用

寧願過份反應
伯母做得好好

真 我老竇今日去醫院
同我講：唔使戴口罩啦，真係未驚過

兩樣都有

我屋企老豆老母深紅 完全當無回事 都唔知我自己咁緊張做乜

我會寧願喺屋企戴個口罩求安心我重覺得戴咗會冇咁驚，冇戴嘅時候永遠都會覺得自己隨時會中招(即使喺屋企)
屋企有個廢老喺咁咳唔掩口，又唔肯去睇醫生

羨慕樓主 我屋企人係相反
出街唔戴罩 係屋企又唔衛生
係咁咳都唔掩口 佢話驚乜呀
明明我係全家最細 經歷過03

我屌

好過我老母
買埋口罩比佢戴都唔戴
成日係到話戴左都冇用啦 你估屋企冇菌咩咩柒柒
但係明明佢先係經歷過沙士個個 都唔知個腦仲係唔係到

最近入咗50箱，希望有得炒下

樓主係咪好細個

屌 我老母都係咁⋯⋯同佢講香港有案例，我反而畀人鬧返轉頭
話新年唔好提肺炎病毒嗰啲，乜病毒會因為你唔提佢而自動消失咩
又要驚又唔肯戴口罩

最可怕係暫時無藥醫

樓豬你老母咁醒點解你會咁on9咁無意識？

爭取功能組別選票＋爭取特赦
快SHARE
功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

戴N95或以上口罩
[武漢肺炎] 討論下揀口罩

我老母唔撚驚 口罩都唔戴個

你屋企人咁咪好lor
屌那星
我屋企個死廢老口罩都唔肯戴
返到屋企又唔換衫
真係下世要小心d

一齊
我都想好過啲唔理唔掂冇驚過嘅廢老

狂屌政府

出街戴咗唔代表安全
戴得正唔正確
有冇係正確時候用正確方法洗手
身邊嘅人有幾大risk傳染
潛伏期可以係2星期或以上

係屋企都戴唔撚係over
係好正常
除非你全家包括你都唔出街

明唔明？

真心 預防勝於治療

其實呢啲緊張啲都唔會點架喎
你唔緊張自己條命都諗下屋企人好喎

小學雞?

我屋企廢老都係

Same here bro
覺得自己可能會就咁死咗

消毒藥水用邊隻？

咁樣先好呀大佬

diu屋企個藍絲老豆番大陸過年唔帶口罩

whatsapp group 突然無晒藍絲親戚， 全部變晒做黃絲鬧政府&中國

槍口一致對外

屎渠廁所傳成棟樓呀

我老母都係 當下真係
我仲要住廢老區 d廢老日日喺條街到咳

當年一棟大廈死幾十個, 你自己細味下

有個老母注重衛生係好事 好擔心我老母

我老母重on9迷信到話新年就近，唔準我提肺炎病毒乜啲病毒會因為啲人唔提起佢，而自動消失唔散播啦咩？重要又要驚，又唔肯戴口罩

你on9
不嬲番屋企係要洗手先

帶左唔舒服 唔帶舒服啲但好大機會有事

唔講仲以為伯母係醫院做

樓主低估

中咗唔好喊

唔出奇，沙士個時都係咁
特別係出完街番屋企，會好緊張洗左手先，出街衫都會加漂白水滴露個d拎去洗

+1 累人累物

我淨係知我老豆老母淡定到我好lun 驚

真 仲話沙士都未驚過

多謝中共

2003嗰陣應該得六百萬人, 所以死亡率係0.005%
如果大陸14億人計呢個率，係死七萬人
咪話唔犀利

紫外線

當年小學雞都feel到大獲
仲記得條撚屌支那教授害鳩香港
點知而家屋企人仲信大陸攪得掂

返屋企一定洗手先 係認真洗

屌你就好
屋企人完全當普通傷風感冒，口罩都唔撚帶
屌佢地老母

屌
我去買口罩我老母屌我曬錢
佢仲話叫啲支那親戚嚟過年
已經同佢反咗面
萬一我瀬嘢我會發揮最大功用 死都死得有價值啲

樓豬10後

Same here 重話咩該死唔洗病，初一重會返大陸玩

反而係自己好撚緊張
又成日上網睇口罩
好撚驚唔夠

其實第一件事應該洗手之後沖涼
所以出街衫都要洗

咁樣先正常
我老豆仲話唔洗驚話中咗都唔會死嘅

愛滋病用咩藥醫？

你俾新聞佢睇 宜家冇藥醫

我想我屋企係咁

拿 其實我都唔知係咪真係work架
你可以上網睇多啲佢既資料先決定買唔買

btw佢有個set係連埋部空氣淨化機 都幾抵
我果陣都係買佢果個set

樓主身在福中不知福
我屋企人零個意識呀

我阿媽話街度都冇人帶所以唔撚驚

死先可怕, 一了百了
大病一場搞到你有後遺症個下先大獲呀

屌你老母 香港就係俾你啲仆街搞彎哂

平時屋企果兩老出完街返到屋都唔會洗手 而幾日先開始洗返

基本野啦下話

下世小心

我媽仲係武漢，佢之前仲話根本就唔會有事駛乜戴口罩

我都想要咁嘅屋企人至少唔洗我成日咁擔心佢地。
我媽都叫有少少潔癖嘅人，個人家居衛生仲過得去，但仲信緊大陸政府覺得未到好嚴重地步。
我老豆就不嬲都唔care呢啲，會驚肺炎，但口罩仲係我塞俾佢，仲要我督促住佢返嚟用梘液洗手。

我阿媽表示唔使驚醫得返嘅

所以我一番到屋企就會擺落消毒箱
有時連枕頭都會擺落去
個箱夠大 連被都塞得落

唔好咁認真啦

屋企人仲諗住返中國努力勸緊佢唔好去

唉屋企啲廢老出街唔撚戴口罩
洗手洗兩秒當洗咗
希望有命捱過今年

飲緊滴露，益力多，食鹽

屌same here
我驚惹埋其他人

肺炎會致命....
唔好聽咩毒性無沙士強,咪又係會死人
大家都係得一條命
口罩,消毒,洗手,減少外出

家人傾計
面對面
飛沫就噴到對方架啦

佢緊張你地先會喺屋企都戴口罩

佢返黎香港嘅話，到時你都好危

都好嘅

收聲啦00後，屌你垃圾

好過我屋企廢佬依家都話唔帶口罩 話自己好健康唔會有事

你全家最賤係你

有意識有行動係好事，我老豆月頭foward左個msg去屋企個group，話要流感嚴重，要飲水戴口罩又盛，結果佢出街都係冇戴口罩。

你一定係未經歷過沙士

你媽做得岩 係你戇鳩

一早入定貨
依家見到啲人講嘢有大陸口音都好似見鬼咁
唔敢係條街拉開口罩食嘢
一摸到扶手 即刻噴消毒藥水

我都好緊張
口罩又驚買到假
又驚身邊啲人會返大陸拜年
又驚大陸人會衝哂落香港
好撚驚

大意失賓州

唉，我深藍父母，毫無意識。如果佢哋lai左野，我做得幾足都俾佢地累死。

新年阿媽仲要返大陸
叫佢唔好返唔好害人
佢同我講又唔係去武漢
但平時係香港就係咁我小心d
出外就戴口罩

又係你李月民已完

我老母當冇事發生先on9, 嬲撚到我震，要死就死遠d

推

好過我老母完全唔緊張 準備全家攬炒

骨枯

廢老話唔去武漢就無事

好想搭單問吓
家母唔聽人講照去支那
（飛機去海南，暫時4宗確診）
佢返嚟到底點自我隔離好
佢出街會戴口罩、進食出入後會洗手

我都係 話都唔係好多人死啫都唔嚴重

其實好正確wor, 做啱晒d 預防措施
除咗社區爆發，仲有家居爆發架，聽過未？

唔過度緊張但要密切關注

你都戇鳩

死咗我地唔知姐

但願唔長久，千祈唔好知

sars就係人人都當無野
所以死咁多人
你睇個數字好似好少
但如果死左既係你認識既人 就唔同講法
唔想再有下一個醫護出事

睇返淘大一役 就知病毒幾可怕

呢個時侯推呢d免費野

黎緊港珠澳大橋會免通行費
港鐵免費來往羅湖同落馬洲站

巴打小心
佢唔注意係害死身邊ge人

其實本身番到屋企第一件事就係洗手
有冇肺炎都應該係咁

屋企人唔擔心仲話要返大陸拜年你先驚

過分緊張好過唔緊張啦
識得有人仲系焗住要跟屋企廢老翻大陸

緊張最多都係緊張，唔緊張會死人㗎後生仔，好過啲廢老喺巴士咳咳咳都唔戴口罩啦

我都係，雖然我03嗰陣好細個無經歷過，但而家都係好鬼驚好緊張。

緊張好過唔緊張啦
虛驚一場好過中招先驚啦

驚好過唔撚驚，我啲屋企人反而無所畏懼咁，岀親街唔帶口罩反而話帶嗰啲係傻，睇到新聞都唔撚識驚，仲屌鳩我點解要買成盒口罩，全屋人得我一個緊張講真唔係驚自己有事，反而係擔心屋企人一直係呢啲意識會岀事

利申：全屋最細嗰個，沙士嗰陣啱啱岀世

死於輕敵 完

口德分-10

香港人以前經歷過 唔多唔少都從錯誤中學習

2003年一名中國人係內地將SARS帶入香港，做成1799人感染，其中299人死亡，當中包括8位前線既醫護人員都因SARS失去生命。康復者同時因為大量施用類固醇等藥物做成不可逆轉的後遺症，例如:骨枯、肺纖維化、抵抗力下降等。2003年後因為經濟環境下滑，所以當時既香港政府同中國政府簽訂左CEPA協議，開始自由行以希望刺激經濟，結果做成大量雙非、走水貨等等民生問題。行業不再多元化，變得集中某些行業，中國利用佢既經濟霸權，令你難以擺脫對中國依賴，有些行業更加會希望中國有更多城市開放自由行。CEPA協議猶如毒品一樣，令香港吸食左後萬劫不復，每況越下，只會令你越黎越依賴，越難戒走。

而一切原因就係2003年中共政府隱瞞SARS疫情。依家中共重施固技，令你難以擺脫對中國依賴。

我叫佢戴口罩話我駛唔駛咁誇 條街冇人戴

當自己做到足但屋企人冇做嘅時候

你不知03年幾大鑊,係回家前應自己量體溫,有燒就先租酒店不要回家!

殺到埋身都唔識驚

完全同意 聽到有人仲話翻大陸 話帶個口罩就得真係痴撚線

其實真係好撚驚。。。
口罩就戴硬，
但係唔知出街o的飛沬會唔會飛落件衫度，
衫褲都可以日日洗，冷衫／褸／鞋唔可以日日洗呱。

而家掂完咩之後都要洗手，洗到條手乾撚晒。

啲人係街無口罩係咁咳，我戴左口罩都感覺好似成身都係菌

有冇諗過中招
累到班醫護

其實係好事黎架
我住天宇海附近但老母仲唔知驚連口罩都唔帶
明明佢自己親身經歷過沙士

好過屋企人唔識驚

驚死好過有事先黎後悔
我都好撚驚

我屋企完全冇人提起

最撚可憐既係屋企有廢老累全家人，最驚戴口罩焗到成面粒粒都係要全家收皮

正常經歷過沙士都係咁嘅反應，除非果時你太細個

返屋企第一件事不嬲都係洗手
樓主平時唔洗手？

我屋企都有支酒精搓手液係度
我媽成日叫我地用

以為會同你講「洗手洗手洗手」

就快跪低求佢戴

我希望黑警死先，減少大家交稅既負擔

一係唔好出街 一係就逼佢戴啦
大家都係自求多福啦

好貴成2000蚊
學生買唔起sad

巴打
就算自己病咗，都唔想辛苦啲醫護要冒住受感染風險去醫我

叫佢哋戴口罩同洗手就話我痴線
就算自己做得幾足都好 分分鐘可能佢哋會傳染比自己

你呢啲咁差嘅意識 隨時害死人
不如上大陸避避啦 唔好返嚟

下？套set$1200左右炸喎
淨機都係$900左右

係
點都避唔到屋企唉⋯⋯
如果我有幸喺疫情過後重生存到，我想搬出去自己住
當然都要成檔樓都冇人中招先得
只要你一日重生存緊喺呢個世界到，其真都好難避

我同成家驚到每兩日打掃一次

好羨慕你屋企係咁

真定假

Keletra 分別係蛋白酶抑制劑同逆轉錄梅抑制劑...

沙士病毒同愛滋病毒都有同一個蛋白酶係袁國勇搵出黎嘅

後尾用愛滋病嘅藥去醫沙士真係醫到

有冇聽過心理學有個term叫overconfident?

我屋企人衛生意思=0
我好撚驚

樓豬你而啲心態真係

家母醒目

我都希望屋企父母咁有防範意識

唔擔心，相信政府，口罩都唔洗戴添

未經歷過沙士係會好似你咁唔識驚
同兩星期前笑鳩香港人班武漢人一樣
佢哋以家應該呆撚晒

我老豆老母
好撚自豪咁話沙士嗰陣唔戴口罩
番埋上大陸都冇事

DKLM

小心駛得萬年船呀

我就係你阿爸阿媽果種人，我自己死唔緊要啊，我怕我屋企人死啊！我好愛佢哋，唔想佢哋因為中共嘅仆街而死！

唉屌唔好講喇
講撚左叫撚左老豆咪柒返大陸
屌佢老味係都要返
仲話要去重慶7日
佢返黎果陣我都打算出去住14日先返黎

我都想我屋企人識咁緊張

黃定藍先

你咪算好我老豆仲返大陸旅行,我驚撚到仆街

到最後好似係醫唔到，只係令嗰患者用自身嘅抵抗力殺死病毒

好似係用類固醇之類嘅藥，唔知係咪醫愛滋嗰隻

但係醫得返嗰啲都好撚多後遺症

呢啲屋企人先做得好喎
無論係對你定對個屋企都負責

經歷過沙士，好正常

廢佬老豆唔戴口罩 食煙 狂咳 返屋企又唔洗手

我真係好驚，我自己防護做到足，佢就懶懶閒

好驚比佢帶病翻黎傳染我

好事黎
好過成隻豬咁

我屋企調返轉，深藍廢老一早戴左，皆因最怕死

屋企17年來
返屋企唔洗手店任何野
一定比人炳

點解我覺得咁好笑

可能同區我屋企件黃老年廿九後 已閉關修煉

勿相認
老母都開始自我隔離 連戴過嘅口罩都唔比我帶返屋企 要係樓下dum左佢

咁撚正嘅我屋企嗰啲就咁樣丟喺垃圾桶

我驚喺搭lift嗰陣賴嘢多d都話住廢老村